青衣城2期嗰廁所設計真係好撚戇鳩

話說青衣城2期地下嗰層嗰廁所係男廁先女廁，有次我去嗰度睇戲，我以為2樓個設計都係一樣，於是我一路抹眼鏡一路行去第一個廁，跟著......

我屌你老母閪，入到廁格先發現有條女喺度去大，跟住條女話:「變態佬啊!!!!!」我望返後面先發現依度係女廁，跟住我食咗好多拳先出返嚟......

我想講嘅係:「頂你個肺做設計可唔撚可以有啲統一性?我平時行慣第一格係男廁，點知咁樣就畀你fake鳩咗，屌你老母! 」

樓豬太柒
如果係靚仔入去應該唔同講法

你唔睇清楚

除咗眼鏡睇唔到